屯 門 公 路 = 恐 怖 分 子 集 中 地

屌你老母 日撚日撞車

塞成粒幾兩粒鐘 嚴重破壞交通

聽日開始要記低哂所有係屯公炒車既人名

準備送中啦你班撚樣

觀塘成撚日撞果d醒定d

正想講！仲有龍翔道同彩虹交匯處個啲

聽日開始一定要向689舉報佢地

仲會有錢收

想篤班車神好耐

望到個標題已經笑o左

一直都想嚴懲班撚樣 機會黎啦

如果聽日又有人撞車
阻我71放假去sogo shopping
我一撚定向689舉報你地違反國安法

G持
觀塘班炒車撚

元朗啲白衫鄉黑會唔會拉？
同中國講法，籠門任佢搬
話拉你有一百個原因，唔拉你一個原因就夠！

試過見證紅襚炒車封o左唔知1定2條線，即刻被困襚道個半鐘

果o的擺明恐怖襲擊黎

巧明街嗰啲貨車佬全部可以終身監禁

炒車搞到大西北塞車可能真係有罪架, 如果要屈你嘅話
炒車完之後扣查搜屋, 搵到你係黃嘅就揀用國安法審你

貨車佬就算愛國都要拉
犯法就係犯法 撞車就係撞車
破壞交通工具 等於觸犯國安法

D快撚線日日阻住晒

應該設有追溯期，今日汀九橋十二車全部送審

屯公每年好似有二百幾三百單交通意外
追溯三年既話應該坐爆全港監獄

印象中好似未試過咁樣連續兩三個星期日日撞

香港無法處理，直接移交大陸

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

胡亂解讀 拉得

所以私家車禁止駛向屯公

炒車衰國安 有人傷要勞改